要舉既緊係舉終國國旗啦

唱埋國歌

對面啲狗都嚇窒

反應不及

推，邊個向國𣄃開槍就投訴到佢仆街

實卜

親中愛國社會運動

一班人舉起之中國國旗， 另一班人叫：「 起來～不願做奴隸的人們！」

都幾好笑嘅，不過唔實際囉，立場都係分明啲好

識嘢

愛國可以反共